點解明知廁所有人，但係都照擰門？

有冇人同我一樣 明明聽到廁所有聲 但係都照擰門
死都擰開睇下先
on9有聲仲點會擰

耳聽三分假 眼看未為真

催佢快啲

有時屋企人係廁所播歌我都照擰門

眼見為實

因為要話俾入面條契弟知 有人要用廁所
唔好霸撚住哂

正解

好彩遇到d鎖唔好既，有得睇JJ